蕭若元 回應坊間對許冠傑網上演唱會的幾點批評 我們不應成為共產黨同路人

蕭若元
回應坊間對許冠傑網上演唱會的幾點批評
我們不應成為共產黨同路人
【patreon獨家影片預告】2020-04-13

memehongkong
616K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：